【突發新聞】韓國總統文在寅正式宣戰

韓國確診人數破5000 文在寅對新冠肺炎宣戰
2020-03-03 22:42 中央社 / 首爾3日綜合外電報導

韓國今天通報新冠肺炎疫情爆發以來數目最多的單日新增病例，累計確診數一舉突破5000人，成為中國以外確診病例最多的國家。韓國總統文在寅今天也誓言要向新冠肺炎宣戰

第三次世界大戰開始了

信中共，得肺炎

拎核彈炸大邱囉

X 新冠肺炎
O 武漢肺炎

建議韓國黎多次逆權運動

宣乜戰呀，你自己放人黎捉蟲架。呢D叫補鑊炸 on9

以為打金囝

如果可以借機肅清啲邪教咁泡菜都有好處

on9 一早就要
爆到咁先黍宣戰
落台啦

同非人類宣戰

強烈要求病毒撤出南韓

標題撚要被人插屎忽
等我仲期待咗一秒支那被人打

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

標題有邊度字有欺騙成分?

隻

同中國宣戰就差唔多

係醒既就借呢個機會將個邪教連根拔起
但係個邪教同政黨好似有關係